{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011319",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 씨앤화이트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ただし、チェックインとチェックアウト時間外に予約のお知らせに注意する必要があります。 予約時に注意すべき点はいくつかあります。 未成年者は法的同意なしには入室および男女同室での宿泊は不可能であり、ペットと一緒に入室することはできません。 ペットと一緒に入室すると払い戻しもできませんし、退室措置になります。 個人の持ち物は紛失時に責任を負いませんので、大切なものは大切に保管する必要があります。 客室では肉類や天ぷらなどの料理は禁止されています。 バーベキューを利用するときは、指定された場所を使用する必要があります。 また、午後10時以降はバーベキュー場の利用が禁止されますので、ご了承ください。 客室は禁煙です。 テラスや喫煙指定場所を利用する必要があります。 什器を破損した場合、破損品に対する責任がありますので、慎重に対処する必要があります。 退室の際は、客室の整理や飲食物をはじめとするゴミの分別が必要です。 また、予約及びご利用の際にも注意すべきことがあります。 リアルタイム予約の特性上、重複予約となることがあり、この場合は全額返金いたします。 ご利用いただけない場合は、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 予約変更が必要な場合でもカスタマーセンターに連絡し、変更が不可能だったり手数料が発生する可能性があることを念頭に置く必要があります。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルにはキャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額として策定されます。 追加人数料金がご予約の際に決済されない場合は、当日現地にてお支払いください。 また、最大人数を超えて入室する場合は、入室および払い戻しはできません。 レイトチェックインが予想される場合は、業者に事前に連絡してください。 業者の物品を破損したり紛失した場合は業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合は、ペット同伴での入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用される場合はご利用いただけないことがありますので、事前確認が必要です。 保護者の同伴なしの未成年者のみ入室する場合には、入室と払い戻しができません。 また、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約については払い戻しができず、付帯施設やアメニティは状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は法的同意なしには入室および男女同室での宿泊は不可能であり、ペットと一緒に入室することもできません。"
        },
        {
            "question": "客室では何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室では肉類や天ぷらなどの料理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用するときは、指定された場所を使用する必要があります。また、午後10時以降はバーベキュー場の利用が禁止されますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。テラスや喫煙指定場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "退室の際は、客室の整理や飲食物をはじめとするゴミの分別が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約に関する注意点はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の特性上、重複予約となることがあり、この場合は全額返金いたします。ご利用いただけない場合は、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約変更やキャンセルに関する料金はありますか？",
            "answer": "予約変更が必要な場合でもカスタマーセンターに連絡し、変更が不可能だったり手数料が発生する可能性があることを念頭に置く必要があります。単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルにはキャンセル料が適用されます。キャンセル料は割引適用前の客室販売金額として策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金の支払い方法はありますか？",
            "answer": "追加人数料金がご予約の際に決済されない場合は、当日現地にてお支払いください。また、最大人数を超えて入室する場合は、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインについて連絡する必要はありますか？",
            "answer": "レイトチェックインが予想される場合は、業者に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品を破損したり紛失した場合の対処方法はありますか？",
            "answer": "業者の物品を破損したり紛失した場合は業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での入室は制限されますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合は、ペット同伴での入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日の予約や利用に関しては何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用される場合はご利用いただけないことがありますので、事前確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで入室することはできますか？",
            "answer": "保護者の同伴なしの未成年者のみ入室する場合には、入室と払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合の払い戻しはありますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約については払い戻しができず、付帯施設やアメニティは状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "業者のイメージは実際と異なることがありますか？",
            "answer": "業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 786,
        "QA": 869
    }
}